以後都唔再搵你

你慢慢憎我block我啦

咁就乖啦

好人一生平安

搞乜